墮石屎砸頭婦 留醫六日不治

【星島日報報道】觀塘翠屏南邨遭外牆甩脫石屎擊中頭部的好媽媽，經送院搶救，留醫六日不治，遺下三名子女。警方會將案件轉交死因裁判庭審訊，家人表示會追究到底。

慘死好媽媽黃秀琼（五十六歲），為退休公務員，今年初始離職，與已成年的兩女一子同住翠屏南邨翠杭樓七樓，並聘有印傭打理家務。本月十三日，黃婦與外傭買菜回家，途至翠杭樓外，被外牆甩脫的一塊拳頭大石屎擊中頭部重創，經送院搶救至本月十八日下午五時不治。

據黃婦姓陶的長女（二十餘歲）稱，母親送院後一直昏迷，三姊弟守候病榻。據她所知，警方將繼續調查事件，並會轉交死因庭審訊，他們會待有結果後再行追究。

陶女續稱，母親對他們愛護備至，起居飲食全部照顧妥善，她與二妹已外出工作，但均任兼職，幼弟仍在學，故家中收入由母親維持，她突去世，姊弟感到徬徨，現正處理母親後事。

肇事的翠杭樓，已有工人乘吊船在大廈外牆維修，有蓋行人路四周則以安全網圍封，以防途人接近走出。不少居民對事件猶有餘悸，據姓馮女居民稱，對事件感可惜及難過，仍擔心會有石屎跌下，會在有蓋行人路行走。房屋署發言人稱，翠屏南邨原定明年開始維修，現已提前本月十八日展開，並優先替翠杭樓進行勘察維修工程。

Rip

提提大家，單野13號發生。

又係好媽媽

命運
Rip

照顧仔女起居飲食同家中經濟之柱 算得上好媽媽啦吓話

政府慳左長糧

有時住戶唔俾人入屋維修 拖

舊制公務員仲要有間公屋，人生贏家贏到開巷。

張相

慘死好媽媽黃秀琼（五十六歲），為退休公務員

皇天擊殺

墮石屎仲要剛好中人
仲要中退休公務員

天意wor

賓妹心唸:好彩係砸死MUM,差D中招

mun死左我以後有好日子好過啦

假膠有冇諗過自己講野其實唔好笑

房署會唔會賠錢？

RIP

無妄之災 仲要係差唔多開始享清福嘅年紀
RIP

為退休公務員，今年初始離職

完全封鎖哂，全部波台狗嚟

有冇人覺得個標題好撚怪

退休諗住享下福，點知半年左右就走咗

真係好媽媽嚟
舊制+留到公屋福蔭後代
可惜

皇你老母

民事索償業主應該無問題

你老母就出殯,趁熱la

打風冇人死 打風後返工死咗兩個人

你腦癌呀，on9 當有趣，好撚風趣呀

躝返去你老母個閪度喇

呢度唔需要你呀，廢物

好人好者都唔會住公屋啦

通常呢啲都係得百零萬...

唔係假膠 佢地係真心咁諗

好撚慘

咁都涼薄 究竟兒登班loser咩事

閻王要你三更死。。

辛苦一世, 養大晒仔女
而家開始退休享福就出事
人生真係無常, 活在當下, 珍惜眼前啦
RIP

擊你老母閪啦
block得

冇人過到三點幾....

兩條女幾時出黎做雞

屌上面班假膠，
咪以為上網無人知你邊個就咁撚缺口德

見到呢三個字當堂冇曬同情心

你都ON9

呢條邨搞乜
呢排係咁上新聞

警察唔會做嘢的

個老豆?

收皮啦 識親舊制公務員十個有九個都係廢老

公墓員冇一個係無辜